緊急929行動討論 港島定九龍？

今日民陣搞有不反對都搞到咁，聽日真係唔洗指意再有交通工具過海，反正無不反對我地想去邊就邊

九龍
港島

希望大家可以討論下有咩安全既路線

支持九龍 但係依家太遲

一啲人去九龍,一啲人去港島

sogo sogo sogo shoppppppping

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！